[Breaking] A serious security incident is taking place at the Lourve

暫時未確定係咪企圖恐佈襲擊

Why the English title

明明入羅浮宮個security inspection好嚴架
同機場入閘有得比
又xray又金屬探測
咁都比人攞到把刀仔入去？
有鬼 ？

自膠
原來無入到去

BBC: Soldier nearby opened fire on a man attempting to attack him with a knife

標題問題